\chapter{Análise dos Resultados}
\label{ch:resultados}
A Digital Jungle Quest, fundada em 2020, tem demonstrado um crescimento impressionante desde sua criação. Com uma abordagem inovadora de marketing e estratégias de divulgação direcionadas a um público jovem e moderno, utilizamos plataformas como TikTok e Instagram para alcançar e engajar nossos potenciais alunos. No primeiro ano, contamos com 20 alunos e uma equipe de 10 colaboradores dedicados.

Ao longo dos anos, nosso compromisso com a qualidade educacional e o desenvolvimento contínuo de nossos programas resultou em um aumento significativo no número de alunos e profissionais. Atualmente, temos 260 alunos em curso e uma equipe ampliada de 30 profissionais especializados atuando em diversas áreas da Digital Jungle Quest.

Este crescimento representa um aumento gradual médio de aproximadamente 60 alunos por ano, evidenciando a eficácia de nossas estratégias e a crescente demanda por educação tecnológica de qualidade. Estamos orgulhosos dos resultados alcançados e continuamos comprometidos em proporcionar uma experiência de aprendizagem excepcional para nossos alunos, preparando-os para enfrentar os desafios do ambiente tecnológico dinâmico e exigente.

Com nossa metodologia centrada no desenvolvimento integral, incluindo treinamentos em soft skills e a aplicação de metodologias ágeis, garantimos que nossos alunos não apenas adquiram conhecimentos técnicos, mas também habilidades interpessoais essenciais para o mercado de trabalho. A Digital Jungle Quest continua a se expandir e a inovar, consolidando-se como uma referência em educação tecnológica.

\begin{table}[!ht]
    \centering
    \caption{Crescimento da Digital Jungle Quest}
    \label{tab:crescimento}
    \begin{tabular*}{\columnwidth}{@{\extracolsep{\fill}}ccc@{}}
        \toprule[1pt] \textbf{Ano} & \textbf{Alunos} & \textbf{Colaboradores}\\ \midrule
        2020 & 20 & 10 \\
        2021 & 80 & 15 \\
        2022 & 140 & 20 \\
        2023 & 200 & 25 \\
        2024 & 260 & 30 \\
        \bottomrule[1pt]
    \end{tabular*}
\end{table}
